仆街,唔知邊個鄰居偷拍我打J仲要晒出黎放左入我信箱

屌
好彩係我拎到
比我老豆老母拎到就死梗
同埋想問下有冇方法搵到邊個仆街偷拍

以拍攝角度去搵出偷拍者既來源
同埋以後打J小心D，鎖好門窗先好拿條J出理

你放啲相上嚟 等咁多位巴打同你計角度搵個人
呢度好多數學專家

我識計 sin cos tan

相呢

擺張相上嚟就搵到

圖呢？

計下角度就知，ip都唔使check

可能係女女

死毒j，睇av開到120分貝，係窗口對住鄰居打J，放過人地一家大細啦。

一撚定係黃大仙

驚比老豆老母知你短鳩？？搵你老友豬蛇查下

屌你條仆街總好講，日撚日對住個窗口打J，窗簾又唔關，av又播到鬼死咁大聲，係要逼人留意既。
今次擺落信箱當小懲大戒，再有下次連登出post啊！

巴打pm 我幫你計角度
利申 數學 D